口罩開始唔缺，唔洗大量囤積

印尼果邊唔禁口罩出境，友上印尼成2億幾人口，本身紡織品製造業好大，所以口罩好似印銀紙咁出

傻啦，班炒家就係要囤到缺
再者其實day 1都冇缺過，根本源頭就有人大量囤積

身邊好多人摟我買印尼口罩
不過無獨立包裝個盒又求其
要$150

總知唔好幫襯炒價藥房就得

一開頭真係缺，因為本身香港口罩存量冇預全香港所有人，加上大陸人全世界掃口罩，所以真係唔夠貨，但印尼個產量好大又唔禁運，所以好多口罩黎緊香港

想知邊求有得買印尼口罩（網購？）
目標係$110一盒😭😭😭😭

有需要我可以成本價比你